袁國勇：空氣傳播、食魚或水產而感染病毒的機會很低

袁國勇：空氣傳播、食魚或水產而感染病毒的機會很低
3小時前

"【Now新聞台】港大微生物學系講座教授袁國勇到街市視察及收集環境樣本，他稱現時未肯定病毒散播途徑，但認為空氣傳播、食魚或水產而感染的機會很低，相信由人或動物帶病毒透過接觸感染機會較大。"

大家可以放心繼續食海產

大家可以放心繼續食海產

波特王: 不去關心黃安反而去關心沒有肺的三文魚

黨話三文魚播毒
相信三文魚不屬海產